呢次backup事件 我諗達哥真係心灰意冷

琴晚睇到達哥段聲明 真係睇到眼濕濕
自己既努力 俾人用黎搵錢 佢一直無出聲
只係相信大家係兄弟 唔想搞大件事
但backup佬 一個惡人先告狀
頭幾日竟然可以有咁多人撐backup佬
達哥見到d留言果陣 就好似見住一個又一個陪左佢咁耐既兄弟離棄佢咁
平時達哥開台果陣 chatroom已經成班小學雞洗版
又會包拗頸講野 又會笑達哥
達哥唔出聲唔介意係因為佢當大家係兄弟
但宜家竟然成班人幫個外人都唔幫佢？
達哥以後開台仲可以嘻嘻哈哈咁對住班所謂既兄弟咩？
係我都心灰意冷 開台黎做咩
日日收工咁辛苦 返到黎仲要一邊打機一邊講新聞仲要應付班小學雞
你地當收音機咁聽就緊係輕鬆啦
當你將打機變左返工咁 唔多唔少都會厭
我諗宜家達哥心入面一定考慮過收台算

你就想啦唔再開台

收皮ok?

自己ON9，幾年前又唔出聲!見人做起左就自己做返，ON9指數有10!
利申：而我不知on9達是誰，唔該集中一個post 討論，咪再洗板！

咩野叫做起左？
達哥係不嬲有係twitch自己backup返
佢又唔知backup佬原來開左營利 用佢d片搵錢
佢唔公開出聲 私下搵backup佬但backup佬唔理佢
今次佢都無公開出聲過
係backup佬第一個出黎反咬達哥 搞到咁大件事

唔知頭唔知路衝出黎柒

幾十歲人啦，會唔知人哋放左片而且仲要幾年?！根本見人有營利就想自己做返！佢咁諗法冇錯，但錯在太遲同埋手法太白痴!一早告backup 佬就已經完事！但現在3年後先打算告，唔係柒係乜?清醒吓啦年青人！

最撚清醒係你啦走啦你老母

你又會知嘅，柒頭!根本自己一早打明版權所有不得轉播，便不會有backup 佬！達哥後知後覺，有幾柒可想然之！

收皮啦老屎忽 唔知頭唔知路就係度扮大袋
佢本人邊度有話要告呀
講句"清醒吓啦年青人"以為自己好成熟呀

討論區黎，你老母你以為自己係大佬？食屎啦，盲粉!

最撚醒係你啦

你估佢唔想告，佢怕人話佢忘恩負義吧!你收皮啦，看人打機的ON9仔！

你有冇得分，咁緊張博乜?除非係ON9達粉絲!我唔醒，但我不會睇佢直播囉!

佢無告backup佬係唔知佢有營利呀柒頭
佢一路都講唔係唔俾人用佢d片
宜家都有好多channel係用緊達哥片做精華 潮文
但佢地都問過達哥同意 同埋無營利
達哥係柒 柒在太過放任條仆街
但唔通咁樣就代表backup佬岩咩
根本做老翻野已經唔撚岩啦

我諗你試下拍條片之後比人偷左仲賺幾十萬 你就會知咩感覺 唔係話後知後覺 係你比你最信任既人背叛
我諗唔到點解你會咁諗 我亦唔知可以點解釋了

原來你知佢想句 仲知佢怕人話佢忘恩負義
老屎忽真係好撚清醒呀

點解可以為左反達哥 乜撚野歪理都講得出

樓上來龍去脈都唔知縮返入你老母個閪啦

真係眾人皆醉你獨醒呀
直頭係達哥心入面條蟲 人地諗乜你都一清二楚
講多啲黎聽下 教下我地嘛

達哥身為youtuber 唔知點片放上網有營利?咁同我去食飯唔知原來要俾錢一樣!D 咁ON9的說話你都信，怪不得90後成日被人話無腦！

講得好！
終於有人敢出黎講人話
班達粉一堆歪理諗住人多就道理

你老母有追吓D懶人包都知根本就是ON9達自己ON9，明知backup 佬一早侵權但唔告佢!(因為自己懶同D backup打機片有助增加自己人氣)！
現在講擺明想肥水不留別人田！又幾難明呀，講來講去有咪講錢！

大部分人都支持達仔既。

你都on 9
達哥依家Backup 係自己Channel 係搵錢咩
達哥又有屌其他 backup channel 咩
仲開名有多謝幾個啦
依家佢用達哥片搵錢 仲惡人先告狀
你呢d 見人係達哥就反啦真係

on9有得唔開架

睇片啦

咁一早唔告?而家又忽然想起?

太早告佢就中計
到時佢係facebook 叫句春
又話自己幾辛苦 又話達仔點恰尻佢
只會愈多好似前2日逼尻達仔既小學雞
無左個道德高地

其實我覺得得佢處理得幾好
睇得出佢唔係淨係為錢開台
不服來辯

Btw 好似認真左

達哥絕對唔係為錢，不過好奇怪，佢又去接打機廣告，又岀席D宣傳活動！佢同你講❤️！this is gay!

Backup狗偷左人地幾年片
搵左百幾萬住緊私樓屌緊女啦
竟然有人撐backup佬
真打手定冇帶腦

無話佢唔係為錢
我話佢唔係為錢only

即係打機為錢係one purpose 唔係all

今次用埋英文（雖然我英文差）
希望你明我講咩

人地係話唔係純粹淨為錢開台啊on9，你估達哥真係做善事咩，接廣告賺錢有咩問題，人地都要有事業，好心你呢種柒頭就死返入老母閪度啦，仲柒下柒下走出黎駁。

撐你老母咩，二邊都有病，一邊侵權，另一邊仲ON9任入侵權！食花生唔好?根本不應該開咁多post 討論！因為二邊冇一邊抵幫！但達粉太多，講多無謂！

接廣告搵食都唔得 死番去你老母個西入面啦懞撚

咁你仲推post討論

咁能支持達哥，幫達哥舔呀笨！根本又唔係分你錢，你咁關心托咩?你以為盲粉有得分?

我見咁多傻人開post睇到煩，所以決定入來屌屌佢！柒頭們，你以為你有得分嗎?睇人打機不如自己打仲實際!居然支持on9達D打機片。

咁能返達哥，殺左達哥呀笨！根本又唔關你事，你咁關心托咩?你以為盲反有得分?

依d討論回覆有咩意義

真係屌你都廢事
因為我地鍾意睇達哥 關心佢囉
睇你現實一定無女無朋友 「咁關心托咩」

on9仔是非曲直知唔知係乜啊，邊個要有得分先支持，死傻閪

又del咗啲回應

多謝推post 希望成版標題都有達哥

睇人踢波不如自己踢仲實際
睇AV不如自己扑野仲實際

洗唔洗俾埋其他達哥post你屌

其實條友打字係咪1999

睇人D打機片已經ON9，仲要當人偶像!你唔獻出菊花俾達哥享用?90後太多無腦人才，先走，負皮不解釋！

師兄你好撚得閒wo
Backup佬搞到我地無達仔睇就關我地事姐
屌 原來你唔係鐘意睇人打機
即係成件事都唔關你事
你都可以咁得閒幫推鋪
我無你咁得閒 落街食飯
再block左你先
再見

其實話達哥冇可能唔知賺錢既人有冇了解過YOUTUBE可以唔開盈利，BACKUP佬就係開左賺到盤滿砵滿，GOOGLE通知達哥佢先想自己做返

嗯 Ching Ho ball 十扑U
死返去坐關愛座啦老屎忽

人地老屎忽太得閒呀

仲有達哥宜家BACKUP片冇廣告的

得你個負皮咋傻鳩躝返入老母閪啦

上面條撚樣都唔知邊撚到黎
講野一舊舊咁 又打曬書面語
同勁多個！！！！！！感嘆號
只有啲垃圾老坑係咁打字
見一個block一個
通常咁講野果堆都係on9
講野唔用腦同埋轉移視線

Agger

巴膠真係特別弱智

攬撚住巴士過世啦 死毒撚
三十幾歲人拖過女人手仔未？ 定仲on99咁上網廢up刷存在感？

唔想搞大件事 講到咁撚偉大

人地唔係賺到錢拎埋獎

佢會自己做返？

條友

我想問你講依堆野除左侮辱人之外有咩point可言 ? 人地駁完你你冇野講就柒下柒下咁去侮辱人 , 你係有料有道理既就唔該駁番人 , 係到侮辱人有撚柒係用咩戇鳩廢老老屎忽 . 香港其實應該死咁d你依d廢老 , 咁撚戇鳩仲霸撚住個地球資源 . 死鳩左佢啦

幾年百幾萬都上到車 有無咁on9

咁咪快啲收皮嘍達狗
一個過河抽板出賣兄弟用兄弟賺錢的人唔死都冇用

走住黎屌
係咪覺得自己好威好撚型呀

條友真係唔識架喎

來龍去脈都唔知 乜都唔撚清楚就係到串咀

係柒又點？

而家邊個借兄弟賺錢 係咪倒轉左呢 唔告你係人情人告你就係道理 你私自偷人野去搵銀係咩道理
就算達哥係見人賺咁多先自己做返 道理都係佢身上

佢只係太好人

好想知拎返自己既野有咩問題？ backup 狗根本就係賊，偷人片黎搵錢

係又點先？ 你大陸喱黎架？

達哥backup冇開營收，你點睇?

達哥明知人地收緊錢都唔去檢舉，只係靠暗示，你點睇?

渣ga

達哥比個偷佢片既賺錢，隻眼開隻眼閉，到左偷片佬講晒大話話自己冇營利，義工黎，出POST攏件事上台先至認真回應，你又點睇?

有冇chatroom 屌達哥既留言睇

星期一binc

希望佢再開台果陣，大家唔好再笑佢，講返句好勁好叻比較鼓勵既說話

見到條撚樣話達哥係youtuber就知佢弱智

正解

賊都有人盲撐真心覺得一樣米養百樣人

D人睇人打機你可以笑佢地無聊
Expedia一直隻眼開隻眼閉可以當佢睇少左backup衍生既問題

但條撚屌backup佬 正一三分顏色上大紅 做backup都可以做到妹仔大過主人婆 最後仲要惡人先告狀暗示人地斷佢米路 不過最撚攪笑係有班垃圾支持者支持條backup佬

Backup佬都叫做奸商 食下腦
班垃圾支持者完全無用腦 廢青中既廢青

條傻西d文筆十足蝗蟲扮香港人
口語又夾埋d書面語，標點亂柒咁用

條友係味毒撚老蝗黎

打手們睇左達哥篇文未?係G公司同佢講有人背住佢開營利賺緊錢,"建議"佢自己做返backup,達哥私下搵backup狗傾,點知隻狗唔撚理佢,再將件事放上fb公審返達哥轉頭先會引起呢件事,要盲撐就睇哂前文後理先啦仆街

條大袋老撚蝗 個腦係咪留左係老母個西到

似足維園呀伯班廢老

Jtv? Twitch? 咩黎嫁

我粉你老母呀大陸閪，走啦

( Show Blocked User - 可樂百事 )
又Block多件中國廢老蝗
佢咁撚有見地真係咪撚拎綜緩呀
一陣又要我呢D九十後養佢就唔好

backup 狗洗左幾錢請你呀

走住黎屌

達哥善良諗住比條生路個仆街仔行
條友扮下苦主話自己義工 成班傻仔就狗衝bark bark bark人講乜就信乜比人利用都唔知

成件事揚曬所謂義工掛羊頭賣狗肉 點解仲係到柒係到搞盡腦汁攻擊達哥都得既
達哥知道得太遲 遲到好過冇到啦 唔通眼白白睇住自己既片比人拎去搵錢咩

睇返達哥宜家自己人中個backup
見到chat room咁撚多人叫達哥還backup佬一個公道
真係心酸

條大陸仔現實一定無交心朋友
所以咩都要有得分

收皮啦 達哥夠話唔會收廣告打機啦
佢自己離棄人就得
利申：自xbox搵佢打機件事已經冇再睇個偽君子